7月7日 7月14日 7月21日

7 1 7 我地去咗西九高鐵

7 2 14 我地去咗沙田

7 3 21

7 21

維園不見不散

721 全部人同我出去遊行

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

推 721 721

Push

721

推 721

721出去啊

推

push 721

我無野講

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!